HK EXPRESS無得加購行李？

回程一張訂單3位，2位各有20kg，1位0，想加購，但乜7按鈕都搵唔到，啲條款寫到唔清唔楚根本無講，買個陣仲要咩每人限運一件，再加要加價，手提得1件7kg，垃撚圾，永不錄用。

利申抵死

你如果online check in左就冇得加

無check

點加，個管理訂單根本無掣按

冇人叫你搭廉航. 死都唔會搭廉航. 垃圾到不得了

預訂行李託運?

網上加要48小時前，未check in3小時前可以打電話叫CS加(charge $100)，或者櫃檯加(按overwright價計)，check in左唔加得

其實我想問 3 條友 total 40kg, 其實係未可以share 番 3 件行李， total唔過 40 就ok咁。

預條撚，而家就係買機票個陣預訂左就無得再加購，係加購

online check in 果時有得加返
貴少少咁解

咁咪即係垃圾囉
係我抵死

一定唔係, 航空公司啲 policy不知所謂. 係每一件行李唔可以過個限額. 同埋睇下個ground好唔好人, 上次同我check in嗰個小朋友 仆你個街 ,過重小小都唔畀. 有啲好人嘅會扮見唔到畀我過 廉航應該執到好正. 因為要靠呢啲搵錢

行李廉航最彈性喎
你有錢有需要隨時加五六件一個人都得

係 抵撚死
但虎航就兩件手提10kg，網絡托運起飛前都即時搞掂，屌你老未個uo仲玩緊打hotline 打佢老母咩

喺行李賺錢

假腸定點 而家講緊uo呀 唔係uo加100件都無用啦

朋友,下次搭國泰, 雖然啲服務都垃圾咗好多 但係都應該好過廉航

係 如果到時遇到條傻鳩話每件上限20真係死俾佢睇

我屌佢老母呀上次都係咁 個後生仔似係啱啱出嚟做嘢嗰啲. 完全唔識變通. 我飛美國可以有兩個大喼. around,25k一個,加埋咪50. 我總重量唔會過50. 但係有一個喼過25 佢要我掉番啲重量去輕啲嗰個喼

你都戇鳩， 太重搬行李好易有工傷， 工傷係咪你賠

你真on9

點解要我賠? 佢公司冇買保險畀佢? 定係你係上次個戇鳩仔? 航空公司既出發點根本唔係考慮呢樣嘢. 呢個時候總有啲戇鳩仔出嚟柒

點會無
你遲到臨上機先搞咪超重罰錢囉

點會無得加
早幾日先加完